[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6247)

樓下贏錢

俄羅斯天氣咁凍

爆左個嘴都唔知點食野

ok

唔屌得架!?
乜你比人一屌就要認人做大佬咁撚笠水架

辛尼特加油

前利 懦夫雲去左辛尼特
黑氣石來了

上！

0:2c

條友點傷出埋車仔

1001 not you

拉 推呢個

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6247)

眼花開錯咗 大家推另外嗰個post

美斯又出柱

兩度中柱